賭波贏完一路賭最後輸番晒係咪定律黎？

賭波贏完一路賭最後輸番晒係咪定律黎？

絕無例外，只係遲或早問題，今個星期仲贏緊，下個星期都會輸番

係概率問題
莊家贏嘅概率係大過賭仔

Yes 一次上到十萬
一次三十萬
最尾都輸返晒

第一注一定贏

同意 就算贏一場輸一場 玩到咁上下蝕水位都輸晒

事實上同馬會賭係好不利
一般人想長贏就打麻將,鋤DEE依啲

又重複了...

係

你贏到幾錢會唔賭?
你無論赢到幾多你都會keep 住賭
最後結果只有輸晒你先會停
所以如果你唔收手
結果只有你帳面贏或你輸晒所有

你同馬會本一樣咪有機會可以打破定律

今星期入500贏完一場又輸番兩場了

師兄成功戒左賭了？

好難戒的 癒起又會玩返 賭細d就ok

試過買200，但好難，每次贏完都心思思想買大少少，

成功左 以前都好鍾意
但係知道左係唔公平既賭博 做咩仲要放錢落去

真心問的，每個禮拜有冇睇開波，有冇咩方法，

雖然輸極都係幾百幾百，但唔係太想賭了

買野買幾百蚊都唔捨得買
但賭就幾百幾百咁賭 好灰